乳清蛋白粉問題，健身巴打入！

之前有巴打講開蛋白粉，見好多人都講Myprotein 係垃圾。小弟之前買開myprotein ，見咁多人吊佢就諗住轉轉。我想問大家覺得ON 100% Whey, Iso-100 同muscletech whey三隻邊隻好D? 味道我會揀vanilla ice cream or cream vanilla.

順便問埋，去bc , iherb, hkn ,定佢地公司網買平D?

gold standard for sure
去bc有時做平可以390蚊5磅

on最穩陣

我觉得一样。

Ching飲開咩味？

朱古力

會唔會易爆瘡？

我又唔覺會爆
飲左兩年 日飲兩次

因為好多巴打話朱古力有可可粉所以會熱氣

親身飲下先都可以 到時真係爆未轉
我就覺得唔會易爆

ISO-100係isolate
On同muscle tech係普通whey
吸收黎講iso100會好少少

咁on 同 muscletech 邊隻好D? 以感覺黎講

Thx ching

Push

健身界公廁牌子ON

allmax gold

ON都飲得落果啲不如拎老豆啲骨灰沖水飲啦，你老母搖出嚟有一半係泡。

咁飲咩好？真心問

推

我飲開BSN或者muscletech，
bsn係出名最好飲，但蛋白質數值比其他牌子低兩三%，muscletech係大牌雖然隱陣，但佢出太多protein唔係隻隻好飲，至少我覺得nitro-tech同phase8同mass-tech都好Q難飲。

我建議新手飲bsn最隱陣，佢protein同gainer都好飲。

想問下飲isolate易唔易爆瘡
半年前飲concentrate爆到奶閪

句野mean到
學到野了

我都覺muscletech 太多種類